[
  {
    "title": "El MPyA realiza recomendaciones para reducir el riesgo de da\u00f1o por bajas temperaturas",
    "description": "El mes de julio se caracteriza por las bajas temperaturas y las heladas que pueden afectar a los distintos cultivos. ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/07/Nota-MPyA-2-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/07/el-mpya-realiza-recomendaciones-para-reducir-el-riesgo-de-dano-por-bajas-temperaturas/"
  },
  {
    "title": "Desde el Ministerio de la Producci\u00f3n coordinan acciones para hacer frente a las bajas temperaturas",
    "description": "El ministro de la Producci\u00f3n y Ambiente de la provincia de Formosa, Lucas Rodr\u00edguez, se refiri\u00f3 al impacto de las ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/07/Produccion-e1720374230420-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/07/desde-el-ministerio-de-la-produccion-coordinan-acciones-para-hacer-frente-a-las-bajas-temperaturas/"
  },
  {
    "title": "Bajas temperaturas: Contin\u00faa disponible el refugio para personas en situaci\u00f3n de calle",
    "description": "Debido a las bajas temperaturas registradas en los \u00faltimos d\u00edas, el Ministerio de la Comunidad record\u00f3 a la poblaci\u00f3n que ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/07/Refugio-3-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/07/bajas-temperaturas-continua-disponible-el-refugio-para-personas-en-situacion-de-calle/"
  },
  {
    "title": "Dengue: Las bajas temperaturas contribuyen a la disminuci\u00f3n de la poblaci\u00f3n de mosquitos",
    "description": "Debido a las bajas temperaturas que se est\u00e1n registrando en la provincia, el subsecretario de Medicina Sanitaria, el doctor Manuel ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/01/Dengue-350x202.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/05/dengue-las-bajas-temperaturas-contribuyen-a-la-disminucion-de-la-poblacion-de-mosquitos/"
  },
  {
    "title": "Ante una nueva semana de temperaturas altas extremas, reiteraron una serie de consejos para prevenir golpes de calor",
    "description": "Desde el Ministerio de Desarrollo Humano recordaron los s\u00edntomas que indican este cuadro, que puede afectar muy seriamente a la ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/03/Recomendaciones-para-evitar-golpes-de-calor-3-1.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/03/ante-una-nueva-semana-de-temperaturas-altas-extremas-reiteraron-una-serie-de-consejos-para-prevenir-golpes-de-calor/"
  },
  {
    "title": "Nueva ola de calor en el norte argentino: Temperaturas extremas provocan colapsos en la energ\u00eda el\u00e9ctrica",
    "description": "El gerente general de la empresa distribuidora REFSA, el ingeniero Benjam\u00edn Villalba, explic\u00f3 que las oscilaciones de tensi\u00f3n registradas en ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/03/mapa_temp_extremas-1-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/03/nueva-ola-de-calor-en-el-norte-argentino-temperaturas-extremas-provocan-colapsos-en-la-energia-electrica/"
  },
  {
    "title": "Alerta por temperaturas extremas: Recomendaciones para evitar golpes de calor",
    "description": "Formosa, al igual que otras provincias del norte argentino, se encuentra bajo un alerta por temperaturas extremas, de acuerdo al ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/03/Calor2-1-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/03/alerta-por-temperaturas-extremas-recomendaciones-para-evitar-golpes-de-calor/"
  },
  {
    "title": "Alerta roja por temperaturas extremas para Formosa",
    "description": "El Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN) emiti\u00f3 una alerta roja para este martes 6 de febrero por temperaturas extremas debido a ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2024/02/laguna_oca233-350x250.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2024/02/alerta-roja-por-temperaturas-extremas-para-formosa/"
  },
  {
    "title": "Brindaron recomendaciones para evitar golpes de calor en los d\u00edas de altas temperaturas",
    "description": "Entre el d\u00eda s\u00e1bado 11 y domingo 12 de noviembre, la provincia de Formosa experiment\u00f3 condiciones meteorol\u00f3gicas extremas, marcadas por ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2023/11/Formosa-en-la-ola-de-calor-350x250.jpeg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2023/11/brindaron-recomendaciones-para-evitar-golpes-de-calor-en-los-dias-de-altas-temperaturas/"
  },
  {
    "title": "Bajas temperaturas: Recomiendan llamar al 102 o 911 al observar a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad",
    "description": "Foto de archivo Debido a las bajas temperaturas que empezaron a registrarse por estos d\u00edas en la provincia de Formosa, ...",
    "image": "https://agenfor.com.ar/wp-content/uploads/2020/10/refugio.jpg",
    "url": "https://agenfor.com.ar/2023/06/bajas-temperaturas-recomiendan-llamar-al-102-o-911-al-observar-a-personas-en-situacion-de-vulnerabilidad/"
  }
]